我朋友禁止人去馬會賭波

我朋友禁止人去馬會賭波，仲鬧爆加強烈譴責去馬會賭波既人，仲限制朋友係網上討論賭波，話有損社會風氣

Ps 我朋友係偽基督徒 巳絕交

絕左交仲算朋友？

耶撚個個都麻撚煩
自己唔賭都算
仲要唔比人賭

未絕之前係

要用有條友

有條on 9仔會否好d

曲線引人去買外圍咋 報驚啦

點樣限制，至多唔係佢面前講

我個人戶口Facebook 話係馬會賭波 佢強迫我刪post